903YY 你知唔知自己好煩膠？

不如你做好早霸王PA先算啦
雖然你post Ig story 我無權理既
但係想講你想上位坦白講你未夠班囉

乜水？籃屍味濃，字又大大隻、內容又智障無力，原來依家903已淪陷到咁既田地！

佢以為自己抽水抽得好，點知抽到好垃圾

Over 咗 有啲柒

佢真係Over曬

有次早霸王報天氣，講極都講唔到句嘢…之後講左句「哎吔…」

同埋啲押韻句聽到好尷尬

雖然feel到佢係黃，但可唔可以比返少少質素？

唔想聽佢報天氣

推